[I/A] PES MOBILE 2020-21 無人開po似廢墟 (294)

2021 pes mobile 更新日期

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

lm

lucas moura

劉明

戈壁沙漠

戈巴卓夫

傻逼

列出你的最強紅底陣

我覺得我而家個個都屈

Photo

有錢真好

T9 forlan
告
Db7 韋拉 馬圖斯
馬甸 蘇金 佩 碧根
簡尼

死做爛做似隻雞

💸💸

@上條
熱刺唔只3人
仲有bale同應屆米九巨人葡超神射手（個頭好能勁，岩岩簽約）

不了

Why

有冇人玩玩

屌你那星
唔洗講經

@最愛

曼2.7億簽18歲翼鋒
青春風暴

轉會死線●不斷更新｜曼聯2.7億簽18歲翼鋒 杜格拉斯重返拜仁

Fornlan give dog use=you

@兔

Rummenigge forever

路明 t9真心on9
Forlan其實走位都好撚勁 又積極 你再試真d

屌你高登
鳩噏當真

P?

gogo

屌你那星
做我隻兵

Show me your best formation

但係唔係佢地果皮

go

佢配T9真係好掂架

屌我隻t9唔識走位嘅

屌你 an 9 ry
乾坤大挪移

Rage quit? Sosad

鈴巴先癲

again?

屌你廣瀨鈴
叻仔又聰明

Next time 無電

廣巴14xx分

sad

屌 真係好撚癲

服了

深藏不露

邊似你咁揚

一嗚驚人

go?

Sleep

用咁多人得t9係真係稱得上神 不過我冇紅路明

屌你巴神
懵撚到暈

返新工
學撚到暈

整體一定路明勁架啦 t9係咪入攝同好快既one two

人工有冇多，
咁咪無得蛇王打pes
想裸辭

邊間律師行啊

看更 轉左睇第二棟樓=.=

咪扮

T9轉身都勁

冰個同你講我做律師行 -.-

你

我做代購 走水貨

其實我先係律師

幫電競

邊個知

Me

No

關我撚事

想做好人 留番同個官講

比次機會啊

邊位巴打叫振中上永祥

互相幫對方完成任務咁好？

好似你咁衰咩

屌球王巴神
劣完鳩再聞

聽講你14xz分

香港高登

Who go

吉勿回

鈴巴已走火入魔

ok go

ok bye

屌你廣瀨鈴
岀街條條fing

屌啱啱見唔到

Who’s my bae bae?

早安

Hi

pes po已死

congratulations
簽到卡雲尼 psg隊史神射手
佢同尼馬反目成仇

no worry
我一陣歌頌孫興民 sd十幾段文上黎

2021再見

摩連奴因孫興民傷癒復出，將他換下休息。但南韓天王明顯不樂意，摩連奴這時不停拍著南韓人的後背並以語言安慰他。

被換下時因不樂意而得到摩帥的安慰，過去就只有在皇馬時的C朗拿度及車路士的杜奧巴，可見孫興民在摩連奴心中已等同一級巨星。

Son = 2021 最強LWF

唔俾入多球

菊花排136 回歸未，想5311你

哇 全港700萬人 排136名

2021一開服沖個全港第1出黎

陳同佳

香港保安局再次強調，陳同佳先生在香港已服刑完畢並重獲自由，法律上是自由人，特區政府不能干預陳同佳以何種方式赴台投案，希望台灣政府以務實態度解決事件。

歷史第一人lun完友唔洗坐
天才智力最高e罪犯
如果當年夜神月走去台灣玩death note

條女話緊半島

who

kol

好彩唔係夜晚見到

有病 你入住洒店個陣 人地當睇唔到俾你多娀條友算啦
屌你成隊軍隊入去咁

so ugly

垃圾MD見到疤既全部都係慶祝狗
無啦啦中路個個唔接波追波比人單刀

跌左咁多分

場場都無里頭輸波對面無啦啦禁區外鳩射就2射2入死角
我就包皮1場5球單刀不入幾撚勁

包皮已out
而家係Son天下

失分事少，踢到無心機玩好心就摺埋個md

之前就利，而家就成隊psg都鳩鳩下
反而疤好撚勁

淨係知psg屈長傳好勁

n球單刀都可以唔入，無咩分別

狗也不屌md

hi菊花

點啊啤巴

我準備改新名
菊花菊花人人都啤

我準備改新名
菊花菊花人人都愛

有冇人

前世做錯事，今世做狗打MD

無人go

我地菊花幫今舖發圍了

菊花燈

菊花愛

菊花吉

noone go with me

摩連奴被多名記者追問馬迪爾被紅牌出埸，但先出手的拉美拿卻只有黃牌的看法。

「是拉美拿犯規在先？不好意思我沒有看到該犯規動作，不能評論。但曼聯絕對不能投訴，事關他們在VAR得益太多了 ，我相信其他球隊也會同意。」摩連奴笑笑口道。

Go,Id?

622603932

俾庭玩弄

和波喎 btw 好難攻得入

我都係

無人開po似廢墟

等21悶撚到

珍惜而家啲fp

痛別離 惜分飛

有冇人識點樣比賽無效，成撚日見到入一球就即刻全場喺度回傳，有冇人可以教下我

睇住被ban雖然好多人都無ban

ching好老

最愛的是得不到
勇武幫何妖掃墓

no

[突發]蕭別離打左飛機！！

蕭別離 打飛機
能量一朝忍心拋棄
愛液仍未泯
泣咽悽聲怨打J太狠

見到笑咗

Party

巴神

巴神好耐無比賽
退役咁款

冗員 唔駛點做都有糧出

唔係俾人炒左咩？

巴神條女好似幾正

打25000gp活動見盡人性醜惡，原本2:0贏緊，之後70分鐘烏龍1球送比佢解任，點知就開始lag同鳩鳩地輸左3粒

1500以上大把回傳狗啦 你勁會俾人入倒波？
做撚埋無效呢啲柒野你都幾鳭屎

屌，咁撚串把撚咩

講事實都叫串？
無效係好撚鳭屎喎 你唔贊同係因為你想做姐

好心無好報
佢唔會多謝你，仲笑你on9

算啦，呢啲場暫停兩分鐘輸咗算
我都唔識

以前18嗰係咁禁home鍵又入返去就chok到無效
而家唔識

e個post d人係好惡的
當年我初上pes post
兔同牛惡到

不過我呢兩年無見過無效

當初我一入po，有個人問我玩乜陣
我答佢：「4213」
點知佢屌到我反皮

啤巴嚟

我玩4213起家邊個咁串P番場

@牛

Metoo
我長傳地波4213流，你承傳邊個

係你

@上條

sick ball

承傳自“用住先啦屌”
2017已經開始用4213

2016已經用

乜能

你愛陣 4213

菊呢

8折8折8折

當年未在pes post出世

好笑 可以幫手賣廣告

屌你老母

導人玩4213正陷家剷

我新玩同牛屍兄pvp 成日比佢大炒binc

牛佬今時唔同往日了

牛佬已經沒人binc 了

bin佢

朴智星連中田英壽都超越唔到

其實位置唔同 無得比

寄誠庸以前都好勁
之前友賽智利vs南韓 兩隊鬥矛 一個屈son一個屈山齊士

個陣寄誠庸仲係英超穩佔正選 領南韓後防同智利既維達爾鬥mma 智利燥到係咁人身攻擊泡菜眼細 寄誠庸舉手指係咁挑釁佢地

搶手過son
而家個個中場都要逼全場體能啦

工兵vs全能射手
41900 on99

而家啲友個個操到要逼全場啦
leeds嗰班人應該搶手過son

因為呢到堆人廢到連鞭既價值都冇

咩話

當年牛全港第二

any p?

批fp就無

ok go
fuck you kahn

kahn接受你嘅挑戰

全港頭三十

巴神鐘唔鐘意食打冷

ching啲傳中全部都自動導航

光榮戰敗

again?
you long pass dog

u too
again

@上條蛇

鍾意 好食

anyone play play

No

no your mum

秒回

但大排檔好多藍

含淚食

笑死
被中出到屎眼外翻

今日有玩街場

好fit

bug足全場人都控唔到

?

經過matchday嘅洗禮係唔同d

go u invite me
profstrugglewu

no
玩online challenge

match day 長傳特別準
練壞手

ok u win

2015已經用

有無聽過領先兩球最危險
我無4球喺手都唔會送波俾人

Pes6 已經用

邊位巴打

以前最中意用阿433

arshavin van persie walcott
唔記得 fabregas song?
clichy 唔記得 唔記得 sagna

Squilacci Djourou
Vermaellen 高斯爾尼

朴主永呢

Pes 1949 已經用

Pes -10000已經用

勁人黎 盃賽有入波

pes 創世紀 已經用

前面入完後面送番出去

pes 普羅米收屍已經用緊

Pes 宇宙大爆炸已經用

好似有Vermaellen
diaby?
nasri 好似係sub

屌那星 點解勁左gun撚多嘅

one more?

last

其實有Arshavin 的話就應該無法比了

ok go one

Go then work

上天唔俾我地打

連唔到?

yes try last

ok

力盡了
真心唔識用t9

u d 過頭波好得人驚 基本上後場隻隻都斬到

都係唔得 我地無緣

有緣無份

係路明跑得靚姐

We go

冇可能
記得好清楚

arshavin 60-70分鐘就冇氣

抵啦屌
no我吖嗱

any p? then sleep

Ok

@高登
短髮的大姐姐

U go with me then

佢呢啲質素 光頭都得啦=.=

短髮嚟講
其實我覺得桐谷美玲靚啲

Go ur mama

12碼唔入加派膠送禮

我=心理戰之鬼

again?十個有十個都唔撲中間

Go

22歲日本女星廣瀨鈴今天確診新型冠狀肺炎（COVID-19)，粉絲很為她擔心。她在劇組的例行檢查報告確認是陽性，因而立刻隔離治療，確保其他演員的健康。

go

your mum

俾高登狗搞壞風氣

now go one?

ok try WiFi

4213要用個指揮官

T9又中柱韋拉收步唔接波on99
兩隻im都賣得

仆街，原來人嚟㗎

呢個係愛陣無計

好彩

下年升黑，可能好勁 t9踢過阿仙奴咩

韋拉收步真係想殺左佢，on9 gameplay

阿妓legend無乜前鋒勁，用住T9先，抽到無理由唔用

史高斯嚇親佢

黑色大肉腸都咁細膽生鳩唔生膽

怕你？

仲有無人P，我隻T9好似連續N場無入波

你以為咩

朗肥可一戰

如果有，打算課幾多隻

你隊魔鬼4312想打撚死人咩

虛脫了要上面4個就夠

你弱智

fake
21有享利

我幫你開齋
622603932

上條蛇p埸？

我以為求其名

辣殺嚟姐

唔好屠人ok?

好

search唔見有喎，同埋版權好似係fifa到?

你唔係輸啊？

Why no me

從來只有我被屠=.=

係 佢用4312一向勁架啦

ok added

GOGOGOG

sm我
btw我覺得我呢個4231好好玩

啤巴幾時p場

感情方面可能係，但同你打=我輸
我個5311打輸
係5311啊
係輸啊
啊～～～～
我飲醉了

今日好似好多on9嘢 後場勁易派膠

佢太多紅卡，

出21個陣，啲分同戰績係斯咪會重計？定保留？

Re

戰績保留

Online個戰績？

對你地唔洗出哂啦

睇唔起我了

佢差唔多齊紅底
係好似無gullit

SON

勁到

玩多埸？

被大炒, d人好似中左降頭咁

不了 沒咩電

PES 20在倒數

kk

同我打

你太勁
啤巴不敢應戰

好耐無試過同啤踢了

最後4天，我個硬直中指陣就無了

我好廢，加上呢排d人中左降頭輕易可炒

快d黎炒我

我-6

巴打都好勁

啤真係唔見左人

高登狗
深夜痴漢三劍呢

個個都唔見哂難得有時間上黎p下無哂人

一生去左邊

無哂人P，等2021再上水

Go5go

你蘿柚就齊
冇抽巴狗 ac第二轉 冇抽國米 t9都好快中左

wai巴子
以為要去tg拋西瓜了

你蘿柚唔齊 得一邊？

我有3kai

go 1?

go 不過屋企wifi weak過頭先公司好多

go try

下半場倒水咁one more?幾順

一開始出錯kahn打中堅
Go last

比d尊重啦

你球球過頭咁靚
4231又大敗

費托上箭個網順好好搓 反擊幾腳波就到

all weak

any p

你早更部隊

岩岩打左2場街場，發覺呢排成條防線都係眼神防守唔知jm9

Wucfu唔洗訓？

訓左3粒鐘

Strong

為世所迫

神鋒

Go未

搭緊車今晚啦

7號魔咒

卡雲尼係PSG史上入球王 過去係拿玻里及現時烏拉圭國家隊既必然主力

走位一流 頭球了得 勤力回防 善於迫搶

Ok u open

炒粉

wait me 15 mins?

要奪冠了

岩岩有電話入有野搞

Weak了

個人覺得最大對手係愛華頓同阿士東維拉

下場打回原形啦奪冠

今年冠軍係我地艾弗頓的

而家多左好多愛華頓fans（自稱）話會奪冠

勝利球迷

Diu打兒子

型撚到

都幾鐘意卡雲尼希望唔會比班大帝搞到做臭左個名

想當年pes2018卡雲尼超勁
防守有70，迫搶超好用

話時話恩哈路去左邊

坐冷板
Sob 勝利11人

wai巴go嗎

大更新後，紫卡變普通黑卡

Yes sir

好合理

上年都係咁

wai巴咩名

神手

見到條垃圾後防就嘔血

再嚟

條後防真係鳩鳩地得甘寶正常

臨尾香

last?

我踢得好差

卡雲尼中左

卡雲尼接受西班牙一間電台節目訪問時，自爆曾和女友一同染上武漢肺炎病毒，是早前曾與尼馬及迪馬利亞等巴黎聖日耳門（PSG）隊友去伊維薩島度假時染上的

牛今朝飲左coffee未

災難級後防

Ok la

根本都守唔到

次次角球都無人清

咁串，等陣再p過

其實你地用手動定自動換人，成日換人都換唔到

金底碧根，佩老大，馬甸尼，邊個打cb最好
佩老成日失位，碧根又唔夠硬

手動
不過其實自動都係on99，永遠轉唔到

等2021update算

btw我彈彈波好睇嗎

守唔到

想要你隻紅底皮里斯加埋龍sir咁就齊腳了

玩緊手動，幾正你唔見我有時拉埋個前鋒係禁區

@巴神 無法自拔

近年，發覺香港很多的年輕人，看社會問題都千篇一律，非常標準化。很明顯，這些想法來自同一個源頭，是有組織文宣下的產物。年輕人的想法，都是源自某一套概念與價值觀，然後把這套抽象概念與價值觀應用在客觀的現實世界。因此，他們得出來的結論都很接近，行動起來亦很一致。他們不懂得獨立思考，並對與既有想法不一致的理念採取排斥的態度，以致被困在思想的桎梏裏無法自拔。

廢老legend局限左你既思維

有冇撚過用David luiz x 麥龜

想去游水

老老實實我到今年先知原來咁多人用自動
好人好姐走去渣個廢牌

18已經唔用

兩隻炸彈

p?

但成日轉唔到人

me too

ok try

想死

go now?

勁低b

you?

有無人l;unch go

go點解連登無notice既

打和super

仲play 5play

咁lag 嘅

咩事，again?

食嘢了

any lunch go?

hey

Ok me help u

Go show u Leeds spirit

牛走場

btw呢排隻T9真係食左屎，3球單刀都唔入，空哂頭槌又柱

Give u one more chance

go lor

Go I

這裡有蘿蔔控嗎？

Leeds

你隻T9門前1碼射落我個龍到

熱血防守

ok any

劇本黎

明明我拉到個方向鍵斜哂，佢都係射正

北京電視機

son

啤又唔同我P

ok go,

朴智星偷到波之後助攻俾阿施蒙

下場

阿施蒙慶祝狗

阿施蒙係俄超神射手，曾係2018亞洲杯無視東亞既日韓，表明伊朗好有信心奪冠。

結果8強慘負東亞勁旅日本隊3蛋，仲要成埸俾日本仔既傳控控到波皮都掂唔到，佢燥到想打人被黃牌警告。

黎啦

我返office了

4強先岩

唔好難過
你今晚會見識到亞洲足球

吉田ma也專凍結紅底T9

你隻阿祖好屈禁區外兩個人夾都起到腳入埋

-6

One more?

Bear巴又唔同我p

要做野了

大巴的對決

好在施治上箭先勉強和到

頂你000

告魯夫嗰下細力咗

你截咗勁多球 我禁區都入唔到

Again?

@巴神
但在幾千年前的古埃及，要避孕竟然要靠糞便？原來古埃及人相信鱷魚糞、象糞入面的物質可以殺精，所以女性在行房前會把它們塞入陰道，用來阻隔精子進入子宮。

wa diu，個西仲洗要?

屌，慘被絕殺

唔怪得咁早死

睇小我底線傳中

你中路多人到，我一傳落小白/大巴拿度你已經閘到埋嚟 我兩次比較入肉嘅都係兩邊出波

你仲要用SS

精心挑選用呢三個中場，下季要用韋拉頂甘比
最後5日阿祖安奴

咁奶西咪食屎

我諗住用ss位出波俾後上嘅告老或者兩翼 但你太多人

我要等人上,但等極無人上

你得1攻中1cf但都夠贏我

All weak

靜靜地贏

我發覺隻Game有時好閪，有乜可能全場0射門0射中人哋就10射9中4入球

劇本局

not all

實力唔夠 唔關gameplay 事pes gameplay no.1

人哋成隊係用傳奇球星

血耗盡
終於抽曬想要嘅叻盡

牛，團體賽啲蛋係乜意思

所有團戰蛋
能力10/10/10起標

5星蛋：神聖獸，mega

其他3/1星 skip

我試過同牛打
兩軍精銳盡出下
互相0射門

0比0完埸

Carry我打埸未，我浪費咗一張

最緊要每日打pvp

利申：R9 , 應該上唔到R10

呢隊2500紀念杯夠打 葉刃，巨召，噴火龍

唔洗carry 緣份到自然有人
總之揀5星聖獸，
一開蛋個刻入場

自然好多老手同你秒左佢

聖獸5星蛋打1次開圖算喇
遠程卷又貴，除非你keep住課
利申：課兩次$78 ，$78 not 788
開backpack 算

Pes x Pokemon 團：
牛、最愛、ac

老屎忽回鑊
波音蝠，呆王，皮皮，波波球 必練
波音蝠真係平民玩家最實用神寵
但網上排名好差

無錯實況足球果然真實

打嚟做乜，打唔過

5星聖獸？

Pvp 打巨召怪 招加倫水炮要d switch tech

1. 草系A先儲1Set ,換走

對家巨召加倫水炮上場

2.搵隻出技快既B撞走佢堆盾

B出完大招，switch A再出草系大招 秒巨召怪

佢儲氣快極都唔夠係草系預先儲定

呢期5星=火鳥/噴火，水箭，奇異花，黑魯狗
加

渣架，pvp 有星塵，同埋贏3場有勁寵捉

Me = 戰術大師
用堆2線Pokemon 回鑊2星期打到R9 /10

活華特已聯絡普捷天奴 蘇斯克查危殆

條友on9

兩邊主帥互換

普帥好熟悉熱刺堆人
下次作客報仇

打機都知死緊

lin, 麥龜，Shaw ,

Go lo

So9死全家

團體賽入埸卷點用？

有遠程同 免費

免費1日1張，要行到去果個點先用得

遠程：飛幾遠都得
但要$

呢期1coins 3張

Lag到
做咩學我玩g silva cb

lag到on99
因為我條後防好垃圾，用g silva打cb同petit打lb無咁嬲

pes post有無雞蟲

ba sun

牛？

😍

g

ching認錯，佢唔係麻友

why @ me

公廁

我怕有性病 所以潔身自愛

完全feel倒巴神愛洗樓加中出勇士

香港某女名人流岀！僅穿貼身衣物於公眾場合將開雙腿。

咩係雞蟲

麻友係公廁，我bb係我私家廁所

淫

勇武

屌 中伏

衰咸濕

成瑤孆

阿祖最後四天

你就好，過多排有隻新legend玩

股票傳奇勁到

Any p ?

好緊張

elber好野黎
拜仁legend

卡雲尼打哂

不知幾勁

Rb萊比錫今季德甲 未輸過 排緊係德甲第一位

無左車仔既華拿但前線班前鋒質素都唔錯 黃喜燦暫時都係後備出 但換入有好大威脅 中後防都有勁人

仲要過去兩季對住拜仁 多仔都踢得好好
曼聯今次真係要出盡力

點解覺得出盡力做贏到
與其做好自己不如等人地派膠

啤當年點睇
保頓球王 李青龍
天選之子 Ji Dong Wan

保頓球王係奧鳭查

淨係記得一埸 世盃南韓ko左希臘
個陣朴智星領軍

有李青龍 朴主永 同寄誠庸
用速度撞撚到班希臘佬死死下

相信卡雲尼x般奴

唔撚識wor
我00後 淨係識iwobi

經典南韓
係咪有條友叫車斗李

車笵根就聽過 你提個個好似佢個仔黎
不過我10年先有留意泡菜
再之前就淨係知02年黑哨事件

意大利佬抵死 都唔係咩好人
垃圾國家黎

辣殺

返工狗

有無得wfh先

返工打

無 看更算唔算wfh？
home樓下

無啦 最底層員工

巴神係咪唔會返香港做野

關閉所有餐廳

港大微生物學系講座教授袁國勇亦表示，最近的確診個案是由於食肆或酒吧沒有遵守防疫規定，警告第四波疫情或會嚴重過第三波，甚至本港或「很快就會關閉所有食肆，關閉所有酒吧。」

而家去大灣區
大灣區>香港>英國

Go one lo

Us bay area
巴神勁

去美國隨時被人用槍射兩野 不了

但美國有民主

民主可以當飯食嗎？

可以

不自由 毋寧死啦
為民主 老麥都唔食

Go?

鬆糕

科頓

英格蘭國家隊將參加兩場歐國聯賽事。但英軍有不少球員在場外惹事，領隊修夫基與隊長卡尼近日舉行了團隊會議，警告所有三獅兵不要讓國家蒙羞。

首次入選英格蘭的前鋒卡維特利雲就提到，會議上修夫基及隊長卡尼再三叮囑球員需要遵守紀律。

四個字總結會議: 唔好叫雞

啲金幣可唔可以帶去21？

唔得 要用曬

卡雲尼曾在烏拉圭國家芭蕾舞學院接受過芭蕾舞訓練的他，過去拍過廣告呼籲國民不要埋沒孩子天份，國家也應培養更多對出色的舞者。

可以同普巴一齊慶祝跳舞

型

hi

又呃9人

無wor

啤巴今埸 以孫興民 c朗 奧巴向kg發起猛攻

again？

係好在守到

go 5 go

go球會？

give me 5 mins, 啲人好似賣得7788

ok go duck

leno

神龍

訓了

深夜西波唔知踢緊乜

Petit打左閘失敗

成功偷雞可惜皮里斯幾球都唔入

深夜三劍俠已死

psg都應該未有得出住

根據英國政府規定的政策，全部由法國抵達英國的人都需要進行14天的自我隔離。

意味卡雲尼無法在國際賽期間跟隨紅魔進行操練，17日作客紐卡素一仗亦無法看見這位紅魔新7號的身影。

有新3劍俠

雙巨頭推po
James x 一字眉！

牛

伊巴中左招之後唔帶罩周圍去

伊巴謙莫域早前確診感染新型肺炎，需要自我隔離。據報道，伊巴在最新一次病毒檢測當中，結果仍然為陽性。

不過周三伊巴就在Twitter上載自己出外騎馬的相片，未有繼續在家中隔離之餘，在外亦未有戴上口罩。

有多位網友留言大罵甚至有人報警，但伊巴本人就未有作出任何回覆。

魔性澎湃

最新｜政府研收緊防疫措施 消息：今日增大概17宗確診
香港疫情要爆發了
巴打記住小心d 唔好好似伊巴咁 要帶口罩！

前幾日落到餐廳先發現自己唔記得帶罩

大家抽咗未

仲敢出街食野
疫情爆發啦

全部都有

Diu

最愛係咪好擔心香港肺炎再爆發

得1個legend我本身係無-.-

屌，第3隻頭套狗

4隻金寶

比隻我啦

三隻尼維特

有無2020最終盃賽？

點睇伊巴中左招唔隔離帶口罩周圍去玩

因為武肺中左伊巴

wai巴擔唔擔心疫情再度爆發 好嚴峻

遲早第四波無得擔心

記住出街要帶口罩

而家邊個出街會唔帶罩

伊巴
中左肺炎唔守隔離令
唔帶口罩出街玩

點解鬼佬傷風感冒都會死人
亞洲人反而唔睇醫生都會好返
係咪體質問題？

你有冇咩類型嘅杯想打？
南美杯？
legend杯？

legend 盃囉 有啲legend會消失

搵人p都無啦，仲盃

你成日no no no 抵啦

比人no

2020最終盃賽－Legend 杯

1.
2.
3.

得2隻無

抽到未

中figo

Me too

見到就眼火爆廢高

Anyone lunch go?最後的三天阿祖

2020最終盃賽－Legend 杯

1. AC米蘭
2. 兔

ok開波 邊個贏可以放post頭

2020最終盃賽－Legend 杯

1. AC米蘭
2. 兔
3.武力

ok開波 邊個贏可以放post頭

12號開波

打得切咩
單人制就可以嘅

得隻xavi冇，典知一抽就中

最愛要小心d

分分鐘人都唔夠

你都係 但點解@我，

4人開波，踢慣七人場嗰啲就可能唔夠

可以參考中國盃
4隊參加
輸哂都有殿軍

My dream ：
阿袓>雲巴/路明
甘比>韋拉

庭點睇this

呢隻好勁，唔知點解呢度啲人唱淡佢

有路明邊個想用elber ？

有一生邊個想要啤

一生何求 迷惘裡永遠看不透

Phil jones

笑能到仆街

啤巴唔po gay圖

曼聯名宿

效力西乙的香川真司，原本與薩拉戈薩簽約兩年，但僅1年後就被球會因不滿意表現提早終止合約，成為自由人。

這位昔日在多蒙特大放異采的日本31歲中場，近年在埸上經常進攻隱形及零防守，已多次未有入選日本國家隊，今夏更無球會問津，預計將返回日職聯養老。

無得同武磊決戰

日本國家隊都落選埋應該入唔返

Kagawa都叫風光過啦
多蒙特主力 可以攻中正選 真係勁
又踢過曼聯 我覺得表現其實幾好

what about孫興民？

亞洲人黎計 都前無古人後無來者
-英超大四喜
-後場爆上去過曬全部人再入波 某程度上仲勁過美斯老馬經典一扭五
-carry熱刺近幾年都top 4 入到r聯決賽
-入咁多球 仲要係英超

係熱刺呢啲柒隊贏唔到錦標 無辦法

what about 巴洛迪利？

中田英壽carry totti

當年如果曼城無佢 無咁多人留意啦
經典場面:
-助攻絕殺助曼城奪第一個英超
-對曼狗梅開二度 why always me
-天外飛仙侮辱紐亞

呢句真 條廢老無中田 撚有意甲
美其名偽9 其實咪因為條友慢 但係又要霸住曬打前鋒想入波 變左四不像

右1幾正

條仔？

堅正
又高又型

好似好大隻

要唔要多d類似既圖先

夠啦，唔好污染此po，感謝🙏🏻

最右條女好似我中同

有冇人玩場

收皮啦

想佢地教我打機

經歷波抽中廢高好唔好用

廢

乜水嚟

賣得垃圾

要靠外援戰神巴迪高開路

蒙牛

好勁

no p?

報名最終盃啦

你報左未

2020 最終盃

報名了

準時開ser家陣有幾倍?

孫興民都係得15萬磅 卡尼先20萬磅

30歲的意大利前鋒巴洛迪利絕對是早熟早殘代表之一。
他的紀律奇差，早前就因遲到、缺操及不聽話等問題，與布雷西亞不歡而散。雖然有指屈福特及一些巴甲球會對他有興趣，但他提出高達至少10萬鎊以上的薪金要求，嚇窒追求者。

傻西Balotelli

99倍

娛樂性都值啦
去英超下游玩下啦屌

傻逼那星

太垃圾無人要

零課金 臨尾入坑都算好收尾

無t9，路明點玩

有咪又係輸比我

同意牙祖no,1
op到要消失

玩單機

有出過古烈治咩

呢個ac好似上季改版玩過下 有上年啲legend
到9月先再玩返

新工附近無中餐快餐食 屌佢老母
我要食亞洲野lunch啊

有Jan koller 你已經爆機

玩場?

Ok go, only one

GO

呢隻好用啲

等你等到我心碎

快重開GAME 巴神

公司wifi有bug 連唔到

讓我繼續等下去

等你等你等你 一世一世等你
我真的真的不願捨棄 很想當天的一切能回味

唔知點解唔得

無情的北風將我吹送

無緣同巴神玩最後一場2020

Let me invite u try try

完

了吧 如無意外
做野算 天唔俾我hea

呢個情況要del game重裝保平安

食緊月餅

4. An9ry

美心？

突發！梁凱晴 po 圖上fb飛左釘都唔知

抽得

ok deleted

默认回车

Hi,食咗乜

啲大陸term都係奇撚怪怪

Pret 垃圾三文治加咖啡 最近£20一個月 可以一日五杯免費咖啡
我要食中餐啊

你是黑子

等我上完個麵包堂，喺你樓下開間麵包鋪，

20年後

開茶餐廳啦 麵包鋪jm9

茶餐廳 會gg

淨係賣 五香肉丁 沙爹牛麵
凍奶茶檸茶咖啡
都夠做

淨係奶油多 一樣嘢o唔ok

印尼撈麵呢

dnlm

印尼account呢

konami仲有無理你

你有無進展

都講明唔想做野仲邊有進展

Pvp ?

你有視覺應該知幾時做野嘅

21再開個黎同菊花打

同我打？

人人都愛嗰個菊花

我就係

，Pvp?

Not yet back home

Weak

米貢啦

系愛牙 哈利

any

無同你玩一排上到千5 屌你

ok again

唔打街場了

Go lo 輕手d

被屠

Last one go

Sosad one more ?

Hows my 433

no battery

咪又係傳中
冇留意

成半個鐘都無人理

You 29m

仲打算自己覆自己同一句

傻仔

高登狗同吉今日有無上水

慘，見冇人覆我覆你

老野唔洗訓

you 25 mins

又夜尿?

you 180mins

晴晴is watching u

已入手fifa21, 琴晚玩左陣都算ok

有劇本架？！

南韓

仍然堅信 有愛必可贏
願代你痛 這心痛難忍受😭

👆🏻幻想
👇🏻現實

最後以1400分壓線完成今個賽季

帝圓酒店

any lunch p

而家lihkg app有時無左notification

lunch p final call

help u 置頂

好橙 無人p

隻驚等摺

慘

車仔新龍踢國家隊個陣傷左

預計由kepa或卡巴叔頂上

買對家啦

你要靜侯再靜候
就算失波始終要守

In kepa i trust

今年最終rating

彷彿聽別人故事
今天我豈可關心多一次

3巨頭平均係幾多
牛 11xz 啤11xz 兔15xz

捉佢出黎問佢係咪British

真定假
個post好多人高呼

排左成粒鐘都差唔多到佢啦

5+1低端人口首位會員終於到步英國

#203 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你唔驚武肺

有無笑出聲

喊左

btw巴神英國樓賣係咪收3成稅? 同埋聽講英國樓好多都係蝕?

買定賣
3成係30%你自己思考下有無可能30%印花稅

賣樓賺既要比3成?

唔係一句概括到 呢啲應該係Capital gain tax
要睇你本身係咪自住樓 同埋主要係升左幾多
不過正常都唔會去到要俾三成

呢個真野

聽身邊好多人話想買英國樓投資/收租，回報有5%-10%有無咁旬呀

咁大灣區買樓呢

穩賺不賠

第一次上頭3

琴日潛水升rating？
菊花頭三十自吹自擂左好耐

呢排好多野做 攰到唔多想玩
啱啱撞到個1500分香港人 叫王者曼
贏左加十幾分

送你愛國愛黨

菊花都係抄me
始祖應該係前全港第2

菊花而家rating幾多

仲有野要做

Rating哥138X
我細帳都1400啦

Hi 現任全港第3

有預感一開服 呢到有人會沖全港第1Cap圖

你打埋上去第二 就可以同牛對抗
第一1607就算了

之後開個歷界全港第2杯

原來兔都貢撚高

冇活動打了加上14分都好多

要贏14場低分佬

置頂
今次唔係我

Pin this

有時d低分佬好柒勁
輸左扣30幾40分

U 已經跌左落第4

咁快
唔理lu 上過就算

最近多左長傳慶祝撚

守波有bug

next po 此圖放＃1

@牛

消息指，該男子與舉報人互相認識，去年一同投考警員，但舉報人投考失敗，他知道該男子獲聘後心有不甘，寫信舉報。

last who play

咁撚狗

無左2皮幾仲要被告兩條罪

係咪玩具槍=仿製槍？
以前去遊行又唔犯法

【支那01】日本音樂家海野雅威在紐約被毆重傷 疑被當成中國人

啲人係咪覺得認錯支那人先會打
嗰班童黨黑鬼理撚得你日本人韓國人定bno啦

cc台d人話講We are Hong Kong就無事

真 我係街上面 啲鬼佬睇我樣就是知係bno人
嗰刻想攬住佢地

我地額頭刻咗we are hong kong human

幾時先有最高工時?

陰公 ching 仲未收？但你聽日唔係仲要返咩

放左啦 但係十月未放過假

有排 e到係香港

We are Hong Kong

來生做個意粉

唔要求你喺公司瞓埋算有良心

兩條廢老乜水

而家有wfh 可以拎埋部機繼續返去慢慢做

我上次趕deadline（遲左交就大獲）

做到5點幾am 訓左2粒鐘 第二朝繼續返工

咁好有WFH

有啲aco今年年頭直頭1個禮拜返1日

你做到有錢人/大粒佬 咪由得你幾點走

佢senior黎

做廢青返都唔唔使返

有無人玩場

其實係尤其屋企有私樓 父母供完最好
唔好考慮結婚 日日係屋企hea
最多炒下散 用黎叫雞旅行

OK 可能會停

你有女朋友緊係咁講

啤 GO未

女會逼你買樓
所以不適用於上述計劃

你有樓

我都想
入不敷支

真係無錢咪求其喺屋企附近搵啲parttime 做下
賺夠又hea過
最重要係完全無朋友/對食無要求
同朋友去街/食好嘢真係晒錢

做最hea嗰啲炒散 都有一萬一個月啦
去大陸玩下都唔洗幾多錢啦
even 去日本 窮遊幾千蚊都得啦
不過真係唔好考慮拍拖結婚呢啲

以pukki 金章安 細哨 致勝
結束2020了

仲想拍拖，照下鏡先啦

好多男仔對啲女個樣嫌三嫌四

請啤結束此po

pukki 再見了

下年仲有無

繼續係英冠咪有

巴神晚餐係咪食開e d

啤咁豪睇落好正
我鍾意食白飯 好中國人

我鍾意食意粉 下世想做意粉

以前o camp 成日食打冷 係咁白飯
明明我望住個阿叔隻手指黑哂邊 掂哂d米
我照食

垃圾國家好撚多賊

我係垃圾

唔怕啦大菌食細菌 細菌當補品

返六日對你事業有幫助嗎

無

*7日

返7日唔能2

做廢青好能2

做廢青都唔易 我以前都做過一段時間

who open new po？

beer

我想做
畢業無停過做野

metoo

ching 搵食艱難嗎
世間財 唔容易得

支持

不想工作